(3690)

(3691)

(3692)

(3693)

(3694)

&AOJO

4839

4840

4841

4842

)- " . .S->-m ii Ati il
Johann ENGELHARDT (geb. 6. Nov. 1892)

aus Schwabmünchen, Pg., weil er in Bauern-
versammlungen die Beimischung von Kartoffel-
(1) zu Weizenmehl kritisierte.

HG

Verfahren eingestellt

Engelhardt wurde aus der Partei ausge-
schlossen.

5. Apr. 1939 - 3. Spt. 1939
(1 Js So 687/39)

Ermittlungsverfahren gegen die Kassiererin
Barbara BETTO (geb. 3. Feb. 1886) aus
München, italienische Staatsangehörige,
wegen Vergehens gegen das Blutschutzgesetz,
Einkaufens bei Juden und ärztlicher Kon-
sultationen von Juden.

(HG)

Verfahren eingestellt

11. Dez. 1938 - 5. Mai 1939
(1 Js So 688/39)

Ermittlungsverfahren gegen den Metzger
Mathias UNTERBUCHBERGER (geb. 23. Feb.
1881) aus Algasing (Lkr. Erding), früher
(er ng) wegen Äußerungen in Dorfen

fr Erding) über Regierungsmitglieder.
HG

Verfahren eingestellt

12. Apr. 1939 - 11. Spt. 1939
(1 Js So 689/39)

Ermittlungsverfahren gegen den österreichi-
schen Bundesbahn-Revidenten i.R. Johann
EDER (geb. 10. Spt. 1877) aus Lindau,
(a politischer Außerungen.

HG

Verfahren eingestellt

22. Mrz. 1939 - 22. Aug. 1939
(1 Js So 693/39)

Ermittlungsverfahren gegen den Landwirt
und Schuhmacher Johann VÖST (geb. 12. Apr.
1831) aus Brugger (Lkr. Friedberg), weil
{ni ih in die NSV eintreten wollte.

HG

Verfahren eingestellt

15. Mrz. 1939 - 2. Okt. 1939
(1 Js So 694/39)
